有冇鼻塞撚

屌好撚辛苦訓低係到又塞住 要坐起先呻到
仲要呻完又塞 呻完又塞
點訓

用鼻水

食藥
格硬停撚左佢

睇錯用條撚塞住個鼻

吸一大啖氣之後用手捏住個鼻，唔好呼吸，忍住，忍到頂唔順就放開手，個鼻會通一陣

我係之前啲鼻塞post見有巴打介紹
噴左一星期就無事

我跑咗步一年左右，鼻敏感引起的鼻塞少咗好多。

Btw唔好用安鼻靈同日本果隻
會噴壞鼻

//現時坊間流行的通鼻噴劑，由於不含類固醇，因此毋須醫生的處方。這些自行購買的通鼻劑可令鼻膜血管收縮從而舒緩鼻塞，但林醫生提醒市民，若過份依賴、過量使用有機會導致鼻炎或鼻膜血管收縮功能失調，其時鼻黏膜因充血過份腫脹，嚴重者需進行手術將組織切除，屆時真是得不償失。//

放手通左開心左兩秒 又塞過

本身都係運動撚 但一轉天氣就黎料

呢隻真心有用
我係噴左一個禮拜就通左 通左之後如果再塞翻就再噴幾日就ok

通常維持到幾個月

屌要買黎磅身

呢個有類固醇 噴得多都唔好

有既但唔多
同埋一無塞其實已經可以唔噴 都keep到
所以都唔係噴好多